唔開心嘅時候聽周栢豪嘅歌真係另有一番感受

六天
夠鐘

夠鐘死心了

如無力挽回要懂得放手

櫻花樹下

即刻開心番

你說悲不悲哀

如果等到的只得憂怨也是我心願

唉

陳奕迅首婚禮的祝福都唔差
你總是太清醒 我始終喝不醉

像我這樣 成就或太牽強
而像你這樣 每一位也心癢
清楚 你未暗示我 是我幻想
給我想太多 導致內傷

果時自己隻狗死左，聽小白真係好心up
雖然佢係講貓，但真係太多野相似